[SPUNK] Apink討論區(27) Apink與Panda的約定 Pink Up大發 星期六見!!!!!

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊
最新專輯《Pink Up》公開發售喇
全新主打《FIVE》

MV:
와요 와요 와요 와

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗
손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:
迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:
恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日
混音單曲[purple]
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日
《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日
《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日
1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日
Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日
Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日
Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字
SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

Apink Pink Up 小卡交換:
填表:

結果:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

留名

個標題無咩新意 請見諒

lm

LM
星期六

一頁留名
仲有三日就有得見

知唔知恩地站VIP好5好位

好緊張又見到女神

我瓏

留名。祝星期六Apink演唱會大發

Lm

大家知自己坐咩位未呀？
Block b E6x 個位算好嗎？會唔會離佢地超遠

新粉留名
星期六第一次睇Apink演唱會 好緊張

new rice lm

新飯留名

留名
3日後見

專一panda 留名

嘩 我竟然搵得返我呢個acc

錐錐

怕死找回密碼

Pink pink

你個野壞左

原價放兩張1380

頂 啱啱開電視聽到Brand New Days唔知咩事

原來係卡通片 花漾精靈

扮咩

香港有做呢套動畫？？

要睇了 為左聽主題曲

翡翠台首播，逢星期二、三下午5點20分。有得聽阿粉主題曲。

呢個時間...

迷珠劇

EP5 更新

如欲收看前4集請至

CHOK人I 巴

hkag頭幾行
bmhk尾幾行 頂

好期待

何進有愛滋
.
.
.
.

.
.
潤

有女唔怪之得唔再睇 Apink啦

留名先

有幾多巴打訂左1380？？？

其實有飛已經唔錯啦 至少唔洗食炒價
大家星期六enjoy

Nehk呢

攞左飛
Hkag
第一行

nehk星期五先拎

你咁快拎到飛

諗住當日先拎

神呀

以我所知，我地未派飛喎

識人問左位
Sor

可能係未來人

到時係就得啦

識邊個人 睇下我識唔識

恩地

❤️❤️

跟左naeunhk買飛，想問下幾時知咩位，好心急

星期五你就知了

係未搵我？
有人漏口風我係未應該要編過d 位？

有冇人收到ejhkc email

G持

Sor 自膠 新人留名想回覆上面果位 我收到ejhkc 個email

其實有vip飛睇已經好好

Eunji cafe好似未send email?

頭先收左email啦

巴打好勁 923可唔可以見下面 想認識大神

支持呀

有冇panda未有飛？$1000放一張$1380團飛，星期四攞飛，星期五或當日交收. 有意請

我又想頭頭排

珠呀
仲有2日就見到真人啦 好想喊

珠呀

btw新飯留名

ejhkc又係最後嗰格

仲有兩日

好想快啲見到佢地

早晨

仲有兩日好緊張呀!!!!!!!!

你張相

Only One d應援已經唔記得哂 好驚入到場唔識唱

希望普美黎香港會沖涼，唔好臭親大家

利伸：普美黑粉

珠女網劇
EP5

EP6

其實有冇人知 係咪個坐位已經決定左 VIP抽咩福利?

到時有個攤位自己抽

我反而怕 舊d 的歌 bubibu mymy

是咪自己整？

之前有巴打問以前啲歌個應援點變
呢個網有齊

唔識韓文

但都係歌詞嚟
試下一路睇Youtube一路溫

好正

900蝕讓一張1380
https://t,me/Holyshitd

第一次睇
一個人睇
留名

有冇巴打去緊拎飛 Vip

有無人知道佢地幾點到香港

有冇人知依家1880咩價位

好似冇咩貨

1380大把蝕讓

岩岩拎左飛。Vip

原來v app有得睇, 仲有繁中, 咁我就唔繼續搵黎下載了, 收工 yeah

未睇過hall3，想問下如果而家上cityline個網㩒$1380 Row D會唔會都已經好遠 定都會睇得清楚佢地 如果太遠可能買880$算。。

我想問係咪排緊隊

係 岩岩拎完

勁撚多人

我有張1380 block b row c 49

放1380 row c 49 正對舞台 有意

block b

放$1380，blk a，n72 73連位
有意tg: haha002

好多人平放1380, 唔需要買正價

主要係驚假飛

點解會燶哂
利申買左正價

tg傾?我係hkag買既團飛黎🤣

有更靚位既飛, 就放番原本張1380出去
但係個個既目標係要vip飛, 所以1380咪冇人要

放2張1380飛
Tg baeboy

youtube搵唔到4月19教學

900蝕讓一張1380

冇419

唱晒成首佢

今次冇419哩首歌

抽妮大神透露下有咩書唔駛溫

新碟要溫,cause you're my star,the wave其他唔透露

頭先攞飛差啲想問其中一個人係咪抽妮大神。但見到太多人不了

Nonono, remember ,mr. Chu 呢d應該都要温

我係想知啲舊歌eg it girl 會唔會唱
不過都唔緊要 保持神秘感同溫多啲書

你估下邊個啦

我估你係拎住公文袋果個

最索嗰個就係我

咁我知邊個了

真絲

都話抽妮 靚女黎嫁啦

全部男人喎。我拎果時 7:00

深潛後上水留名, D-2, 希望可以影到靚相俾大家

冇跟ag訂
搞到到冇得見抽妮

Btw有冇人去nehk問過坐咩位？

台場放飛 極前企位
telegram: passpasspass

今次居然唔唱4月19，好中意同佢地一齊大合唱呢首

屌哂你地

Me 2
3個 男人 分飛

今日set場

好平 後面d人會唔會睇唔到

4個字：自求多福

唉屌

仆街，用咗3日背419

我只可以話Block C自求多福

要背架咩

可能轉the wave

牛奶生日快樂

牛奶生日粗咖嘿

生日初卡

本身仲想問你介唔介意放埋你啲drive 落第一頁個excel

牛奶生日粗卡

生日粗卡

聽完我就熄左電視
果陣真係唔知做咩
心血來潮想開電視睇下有咩睇
一開就My Brand new days 嚇到我心肝仔卜卜跳

佢地嚟親香港都遇着落雨嘅 上次瓏瓏旅行又係

真點萬試萬靈 尋日都仲好好天 今日個天差到訓緊覺都俾超大聲行雷嘈醒

Good Morning 雨pink

good morning baby

知唔知佢地今日定聽日到

放1380 block a $950 each
Tg baeboy

早

呀！！！！！！！！！
要番工呀

SPUNK粉熊接機加油

岩岩好收工

幾點機

呀！！！！！！
仲係九龍塘逼緊沙甸魚番工

射波啦 港豬要善用假期

珠女好靚

娜恩唔熱架咩

女神

夏榮

那有假

嘩瓏瓏呢張靚到

依家出機場會唔會趕唔切

有冇人知佢地幾點到

應該差唔多飛 計返你仲有3個靚鐘時間

今次冇人講佢地航班資料
搞到乜都冇準備

黎啦黎啦

咁問定有冇大神知佢地幾時走

留守公司唯有睇下相算

希望聽日唔會落雨

有冇panda接機？應該幾點到？

好似11:40左右

原價 放一張 VIP 團飛
Tg Ryo Leung

應該係呢班機
CX417
1pm到

我黑瓏靚到痴線呀！

我有朋友想要, 但係telegram search唔倒你
請聯絡佢

原價放3張1380
TG:

一陣見

求救 收vip 飛1張聽日自己一個睇

最新wallpaper

有30張相自己入去睇

聽日帶相機比保安捉機會大唔大？

佢地到左冇人叫
後面班人完全唔知
Btw娜恩初瓏恩地一架車

安全到埗

去唔到

有無巴打去左接機

終於有ac 團飯最愛假普美留個靚名

有巴打要左一張，仲有一張

已售

接唔到機
有冇panda知佢哋今日行程？想追

熱死女神
香港熱到仆街

見到女神都覺得熱

【01獨家】Apink襲香港普美帶超行頭恩地揮手 Panda秩序滿分！
今年2月先喺香港搞過粉絲見面會，Apink今日又嚟到香港喇！今日Apink六位成員初瓏、普美、恩地、娜恩、南珠、夏榮齊齊由首爾仁川機場飛來香港，準備明晚在亞洲國際博覽館舉行的亞洲巡迴演唱會香港站，一年開兩次騷，香港Panda（Apink粉絲）真係有福氣呀！

攝影：黃國立

Apink普美穿上近排最hit的格仔西裝外套，好有星味！

恩地手持花束現身，還友善向Panda打招呼。

下午1時45分左右，Apink終於由香港機場的VIP通道步出，由身穿格仔西裝外套、戴著太陽眼鏡的普美帶頭，星味十足！接著是夏榮、南珠、娜恩、初瓏和恩地，當中戴上黑色口罩的恩地，手上拿著一束鮮花，行過Panda身旁時更友善揮手打招呼！雖然現場有數十Panda守候多時，但他們看到偶像都好有節制，沒有放聲尖叫亦沒有推撞攔桿，十分守秩序！六位Apink成員其後分別登上兩架七人車離開。

嘩有無巴打上左鏡呀?

見到好多大神

低過原價放 3張1380 團飛
有意TG:

白瓏好狗

終於買到張1880飛

我貼新聞咋喎

Apink黎香港蘋果同東方一D新聞都無 Apink有無咁唔紅呀

都無記者影 早知一早扮記者入去

送張1380飛

信和無晒熊貓燈 仲有咩地方會買到

同求
應該冇咩 地方有

好想去睇

恭喜巴打

又係最尾先嚟買

同T台差一大截 互動無望

買聽日嗰支新燈

岩岩買左先見到

即係點?
T台前面同觀眾距離好遠?

支新燈好弱下WO CHING

我坐個位同T台距離好遠

你唔係vip咩

如果係T台正前面都幾正呀

係
但坐BLOCK A 41 42果d咪可以貼住個T台

我Block 20幾

A

岩岩拎左團飛，對正個台好正
多謝hkag

買左naeunhk團飛嘅巴打坐邊到啊？

恭喜

跟左HKAG買飛可唔可以聽日先拎飛?.未放工..拎唔到

有巴打要左了

我手頭上張娜恩飛係Z行

都想知
未攞

好後
不過有得睇已經算好

好彩星期二仲買到燈

係未應該無人會好早入去買週邊

啲週邊咁垃圾

我會入去排應援物 但係週邊真係不了

排應援物+1 福利都想早D拎唔使心掛掛

3點 先 到 會唔會派哂

睇你想拎邊個站d應援物

有冇巴打有飛多 ？跟ig中伏

點伏法

有冇站講左會派咩應援物

抽中海報個個福利就

請問跟據之前經驗，係咪帶大機 DSLR 會被要求放 locker 冇得影呀？

去睇下仲有無現飛放喇

大家早d訓 聽日一齊大大聲應援

入場一定要check袋 人要過金屬探測器 自己諗

上次見有人拎到d相機仔入去
我覺得好睇check 個個hea唔hea

會叫你攞翻出去行李寄存
但就算攞到入去比人捉到都無得用
所以聽日都係用手機算

專心睇show好過啦
相呢D大把twitter大神會影

其實真係好好奇大神又點運啲機入去同點唔俾人捉到？係咪要幾條友單擋咁？

聽大陸飯講部機就咁包好將支大炮綁係大脾中間

上次見識過

上次係每件行李收你40幾50蚊
一開始兜到都還好
中間俾人捉到好似會俾人叫出去寄存

唔知有冇漏

佢地黎香港啲相好似唔多開心咁
唔通今次啲飛賣得好差

開hall 3 個場平到咁，後面啲人點睇

好驚佢地下次唔黎香港

聽日應援落力D
keep住個印象

聽日會去睇
Apink good show!

要好似上次咁成功

今晚要叫爆喉嚨

痴線好大雷雨

轟呀

仲要黃雨

琴晚直播好嗨喎

⼁
早

不愧係雨神pink，希望下午唔落雨

巴打諗住幾點去

有冇人知佢地幾時走

早晨 準備出發

巴打整既應援整合:
1. cause you're my star 關熊貓燈,揮動手機電筒
2. always 關熊貓燈, 揮動led燈氣球
3. apink離後舞台時, 唱remember 副歌唱到佢哋出黎
4. nonono(balled ver.) 舉玫瑰燈 + 合唱
5. 應援片時唱To us
6. 最後一曲+大合照舉手幅粉紅色嗰面

唔識應援入去會否太柒

大家會幾點鐘到呀

講真，會

熱門主打至少都要識 上下youtube雞精班

去緊
最早2點choronghk 賣站應援物

已經去到青衣

咁早

大家會搭咩過去？

本身仲早 喺香港站等60蚊來回個櫃台等咗9個字都唔開 俾咗正價

有冇人知亞博有冇野食。第一次去

有subway kfc starbucks嗰啲

太早去又好似個傻仔咁係到等

Ok 謝巴打

點解唔可以帶大機睇panda
我20號係韓國SOBA AWARD 拎機又係比人叫放locker
但入到場起碼一半人用大機
佢地點做到

我帶咗部switch

好緊張

幾時add我

禁早
多唔多人排週邊

因為係睇唔係影

HKAG冇講有咁多既

咁早 有排等😵

1，2，3，5係bomi站
4，6 係ag

Subway 對面

買埋lunch準備去搭車

搭緊車，不過塞車。。。

大約幾點可以入場？

唔攞應援物了

係咪太早嚟 個場咁空嘅

搭緊入去
一支公有無人會一齊取下暖

有幾多個一支公去

利申：我

一支公黎緊

5點半左右先到

一支公 準備黎

巴打們 有冇 相認

一枝公 第一次睇

有

有冇巴打係香港站先相認

啱啱走左
不過為左慳錢買週邊，搭東涌綫再轉巴士

喔。我就到香港站，果邊再相認

想問有冇得見抽妮

排緊買周邊
其實係咪pop up啲野黎

出發

lea燈氣球係?
未聽過話有既
剩係聽過話有玫瑰燈

點解咁多有錢人搭機鐵

黎緊

出示飛
可以 享優惠價 去

E22中

仲係屋企打緊lol

真定假。比左原價

$60來回

22去到富豪

以前 去好多次 都有優惠

比左100 Shit. 百達通。算啦

新手

我都係e22緊 下個站東涌消防局

代放1380飛
西鐵沿線900 屯元天800
TG : G3one

去機場再轉機鐵算

hi five 換影相

兩次都hi5

有冇相認。到pacific coffee

我都係pacific

+1

我入緊黎，如果我抽到影相同你換ok？

tg：taehk

我見啲工作人員有list mark低唔知咩
唔知有冇得換呢

屯門撚4：30出發
有無巴打相認

想問下大約幾點散場

係邊鼠換VIP三選一架？

我女朋友帶左相機出黎 係咪唔入得

3號館外面攤位

用自己方式帶入去，唔好比食蕉發現

Thanks 보미

好似有d難道

我打算買單程飛搭機鐵去機場食譚仔，回程搭S1番博覽館

我去咗東涌

有冇人知冇圖個set週邊係咩黎

難度

東涌都有野食既...係多人d姐
同埋係東涌食野好似平d
我都係因為要先去一躺博覽館所以咁做

想抽簽名海報

你抽到咩？

有冇人相認。有位巴打同我在KFC

合相想換Hi5 有無巴打想換

未去抽
青抽到海報？

有fd抽到

葡萄

但佢唔想要海報

毒自睇

遲左 岩岩先到

仲有冇 應援禮物 掛

一個人睇

你fd想要咩？

合照，拍手都ok

有冇人同我一樣冇燈 點好

我

tg我：

音美你係邊

普

青 我抽完如果你未換再tg你 我六點幾先去

thanks

係10果度 行緊去

邊度搵你相認

不如7仔到等

好啊。7仔等你

我到左

海報加初瓏扇 換 拍照/high5
有興趣既tg傾

你之前d 錢點…？

買今次周邊個支lo

Hi touch想換合照
th: r_cheng

我呢排已經忙到唔得閒理

有幾多hi 5?
利伸：影相

唔識行去A出口

我都想見

Hi 5想換影相
Tg:Eunjilove

請問一下巴士站外面萬九幾人排緊啲乜？

我想問下巴打週邊賣曬未
銷售情況如何

我都想知

應該冇乜人買㗎？

淨selfie photo set 同namjoo扇

推一推

喺現場冇乜淨啦

賣曬咁濟

Hi five換影相!! tg: naeunisthebest

不過周圍好多黃牛呀姐有

真果把下面揸個位唔係透明嫁咩?

啲黃牛連熊貓燈都有賣

我冇去望原來仲要係A貨

推呀

我係hi five劵
有冇人可以同我換合照🙏🏻

現場官方會唔會有手燈買

得枝雞野

我都想買
唔用燈對唔住apink

今年無乜人排周邊

萬歲係邊度

有冇人想用hi5飛換簽名海報

地鐵站點行去會場

博覽站A出口

唔係一出就係咩

係咪入得場？

附近有咩食 一支公好肚餓

未去過

仆街毒撚做咩咁早黎

咁撚多人幫支那大媽買老翻野

有幾多個係自己去

係kfc單拖咬緊野

好撚前呀
1380

但係一個人嘅感覺唔太好

入去大家一齊嗌

我都係1380，但個位好似仲正過1880

我仲喺E22上面

機場快線ing

同車

1380 前列邊皮位

你後面

Ag團飛1880 左上

我係你後邊

1380

1880

巴打我係你後面

咁正

影多啲靚相

係咪7點開始 想食d野先入場

每場必備

我地 好近

遲到啦屌

到時一齊為apink狂歡

好前但好偏

各位 加油

我係咪係你右面

有無青想要hi tounch?
想要海報

右邊我個FD嚟

我b56

推

好正 好多人一齊嗌

睇足全晚mv

A66

你右邊我左邊

佢係咪冇five mv

睇左咁耐都冇

係咪7:30開始？

頭已側

你個邊好慘 我前面有兩個位空咗

開場都未有人坐 就過嚟搏下先

過嚟一陣嗌

我都左邊喎

6點入黎睇個半鐘mv

Delay

條女講韓文死老母咁

你咩位

Dllm

拖延

入晒場啦仲安乜鬼檢問題
19:35 仲未開show

之黎 我聽到 好多 粗口

亞博食撚屎

不如擊住掌先啦

係咪有人後台走失左

講得好差

出嚟玩遊戲先啦 super

成班走晒出去喺咩玩法

一定係開show先黎做場地安全檢查啦
冇野呀大佬

😮H24

咁delay法 之後又要high five同影相 要六波今晚訓亞博呀？

大家放個水先

遲左開始有無補時架

今晚機走呀佢地？

聽日

八個字廁所位

沖涼都要時間架

未唱第一首歌已經有廁所位

垃圾亞博屌你老母

上次唱完跳完已經勁攰 又影相又high five搞勁耐先走 黎親都係咁

邊有臨開始先check場

幾點？

真係痴線
唔一早前查定

係咪門口check到有人唔知帶左咩入黎

播下其他mv啦

門外非常平靜

點解會冇five架

阻9住哂 6波 休息
又過 12點

黎到先發覺支熊貓燈用唔到 點算 明明係屋企都用到

衝去樓上7仔買新電試下

周圍問下有冇電

等到好眼訓

係咪想八點先開始

check撚完未

可唔可以轉下歌

如果補時，條數點計

我聽到識背

聽MV聽到聽朝7點

好眼瞓

八點喇 屌你老母 亞洲博覽館

有人話有fans潛左入後台？

我首five啊

回水
回完水再開多場

眼訓

就嚟要拎部switch 出嚟打啦

我而家直頭想住歌先

拖佢出黎打啦

我而直頭聽住歌先

咁就1880

吊
真係就連之後播咩歌都記得

真？

想用Hi touch 換海報

mv到完場

聽左個半鐘mv..

回水

真定假呀

我！

一齊大叫回水？

你叫先

有冇巴打放恩地扇

認真？

咪失禮啦屌

好似係

搞串個party

ching有tg？

開場未 屌你 亞博 有無得補鐘？

屌 佢係咪short ga
搞衰 hk

呢度有無tg gp

Tg: April_fool401

Tg: lowspeedfastwing

芒亨都就嚟夠升G位啦

二千蚊睇mv 多謝亞博

未開場就無哂mood

MV到完場

唔好cut歌啊

再等不如postpone啦

開始未呀

坐足成粒鐘

開始眼訓

唔好取消就得

聽到食蕉自己係度嘈
有個啊head叫個細嘅企定係自己個位
但明明個細嘅只係差幾步
睇黎幾嚴重 出去廁所都一定要有飛尾

8點...

MV當演唱會

我屌而家叫我入黎睇my ?

有post推post吧
雖然我都好少推

Mv*

唉

佢仲要來來去去播果幾首

我都驚梗呢樣

今日亞博好齊人
喺哂呢到好失魂
apink mv 好好聽 好好聽 好好…

叫六粉開住v live唱住先

即場開拖唔講野

有冇人知咩事?

頭痛

懷疑有爆炸物
上左新聞

有冇mhxx 近連?

真係唔好取消

之前發夢個位巴打係唔係度
知唔知發生咩事

有冇pokkén 打？

有冇link？

Link ?

屌 點估到黎睇concert要帶switvh

已換

Sor各位大大

係咪有人帶左個炸彈入去

我隔離果位要搭飛機所以要早走
點知咁耐都未開始，佢一首都聽唔到就要走...好慘
見到佢喊住走...個心好難受

有見地？

有都唔得閒應你啦
咁大件事

邊度新聞有

一打唔使找

隻狗明明不嬲都有

咁佢都係諗住嚟睇 1/3 場。都幾慘

話有既重睇十次啦

sad

幾錢飛？

屌唔關事啦 佢預先巡場炸嘛

俾明走甩左個人去後台搵唔到

你識唔識字

加強保安咋？

瞓陣先

屌佢係咪覺得自己好風趣

我屌你老母ariana grande

屌你老母都唔撚識字

入後台嗰條撚樣死返出黎未啊屌你

係咪走咗啦，咁點搵都搵唔到架啦

880

條女出黎講兩句啦 又過左半粒鐘

Cut歌嘅話我真係屌佢老母

一

loop 左兩個鐘

一定啦

880 睇mv

A區K行揮個手

巡邏姐屌

另外有冇巴絲擊掌換poster
有意tg

開始啦終於

屌仆街啦幾時先播完mv呀

即將開始！

坐左兩個幾鐘 終於等到

有條友大聲話前面有人起身就屌9佢

即將開始 播多一輪mv應該差唔多

維基個 song list 可唔可以打埋 mv 播咗幾多次先開 show

說好的開始呢

叫佢返去睇音樂劇

同你個名一樣

快啲開始啦

又嚟 mv 時間

原來five留番轉場播

5秒鐘休息時間丫嘛

恩地好 high

波美同恩地好多fans service

永遠上台唱歌都好開心咁

其實個翻譯都算係咁

唔係呀嬸

個翻譯今次有功課

阿嬸譯得好慢 講中文又窒

大家都係到睇演唱會了, 我係咪應該完左之後先放叢林?

普美

我想睇

我仲睇緊係咪要CUT, 似呢幾期唔係佢地

block b E9 個粉紅色衫高佬 成撚日企係到 搞到後面d人都企哂起身 點撚睇阿

普瓏叢林 2017-09-22
小小的提前預告(好好笑 )
往後幾期都不是普瓏, 預一個月後先係本放

個翻譯做得幾好 90分

搞錯呀，原來重未係

瓏瓏aegyo

有冇識 發夢 的巴打
註釋下 有排 唔見呢句野

有冇人坐block A
b中間個度
有條死TB係咁鳩叫
又唔知自己把又尖又爛
應援唔係問題
但係可唔可唔下下用盡力叫
真係耳都聾
鬼唔望條仆街即刻爛聲
一世都講唔到野

1380表示睇完好空虛，仲好葡萄1880

1380表示掂到普美隻手

送咗盞玫瑰燈比Bomi

我前排個𡃁妹都係
仲拎住個電話錄足全場

佢上台一直揸住

等多一個月啦...
後發隊會係後面先播

第一排夏榮南珠痴線佬
教佢講邊個

真 真係好空虛
差過上次fan meeting好多

佢地幾時走

坐Block A E25果條仆街企足成場，仲要拍足成場，我屌你老母

上次fm 睇完有種唔捨得
但係今次無

我要真concert

今次係asia tour開始 心態係唔同既

咪係lo ,太少歌，太多talk
似fm多d

1380贏曬
block b 第一排握到手 自拍 仲衝埋出t台

屌 今次真係
歌又cut得多

係咪唔係多歌過 Fan meeting 好多？
感覺 talking 時間都不少
第二套衫好正

我掂到南珠

其實有冇因為遲開 cut左歌？

究竟係 delay cut 歌定真係咁多架？

我以為得我一個咁覺得,
我都覺得差過上次,又貴過上次

有冇人覺得改名個part有啲尷尬？台下fans有啲位都唔知俾咩反應好，搞到普美以為大家唔鐘意

放張預覽先

呢 part太長

部iPhone 太廢影得一張係滿意

我上網睇今次明明係concert
我youtube睇韓國d concert冇咁少歌
仲有solo stage,我以前睇少時都有
我諗住今次有得聽恩地solo

點解變左FM,d活動仲要差過上次..
垃圾主辦,飛又比人內部買晒

知唔知佢地聽日幾點走?

冇互動性 太食時間

依家搞到都好似fm

歌係咪仲少過2月果次?

原來唔係得我覺得仲差過fan meet

等緊影相

係咪遲開所以先cut歌

同問

正式宣布 1380係無敵 坐最前握到恩地手

表示有得係香港見到六波已經好滿足

我嘅理解 concert 係冇咁少歌同咁多玩野吹水
唔睇飛我以為自己睇緊 fm
Solo stage 又冇， 好想睇 solo 同 duo stage 呀
好唔夠皮

我重諗住係concert...solo stage 呢 歌呢

冇得聽恩地唱solo歌 好撚sad

Good show

今次超失望
下次有港場都未必去
留錢去韓日場好撚過

巴打我都係

今次1380贏哂

1380表示好感動，可以咁近距離見到佢地
btw 今次都係似fm多過concert

不過成場無乜點映相 嗌到聲都沙
再次多謝hkag

今次飯站好波
但係主辦

聽到 eyes 好正

開頭播片嗰陣以為佢會唱너란 봄

點解 明明同普美距離3米都冇 伸隻手出去就揸到手 點解我冇伸隻閪手出去

Remember 唱唔起 之後大嗌完 encore
dead左4-5秒air好尷尬
我就大叫apink apink apink
我見無人和應 就諗住收聲
點知原來有人跟

1380block b d區
最尾見到夏榮 離佢2-3米
而家覺得呢個係世界上最遠既距離

君子之舉

其實有得睇都好滿足啦
見到南珠 普美 喊哂 睇得出佢地好開心
就算以後佢地黎幾多次都一定會去

玫瑰燈好靚
仲諗住今次可以聽多d歌
個翻譯照舊

Fake左

都有好既地方既 我覺得今次個汽球燈真係好靚

我合照終於如願以償坐到中間
係正佢哋前面不過恩地趕飛機走咗

佢自己走先, 另外五波聽日先走?

有無巴絲知影完相用咩渠道拎返？

上次係擺上google drive

但係咁全世界都有得dl落黎？

今次拍手正過上次好多 望左好多眼

同朋友排第一都被迫坐最左

恩地啊 我淨係為左見佢

我都諗住係咁樣嘅concert

下次下次就有

有無大大可以寫返今次song list出黎？？（唔計mv 呀）

留名等大神發夢

Hi five 完先發覺唔見恩地，以為自己睇漏眼，瘋狂檢視返自己嘅回憶

係

好灰

我都想睇大神發夢
究竟咩事延咁耐

$1380飛話贏晒喎
你點睇

大會今次真係好撚辣殺
上次買唔到VIP都覺得好睇過今次

痴撚線公司排到D期咁趕

要不是遲左75分鐘....

幾年後希望有full concert

感覺上 有cut歌

如果真係因爲有個仆街搞到遲晒
真係要拖出去打

最失落係無fly to sky同u you

有無人係拎到簽名or自拍到？

呢條友真係好撚煩
要最尾首歌有人拍佢先肯坐低

bubibu

好撚滿足呀
Hi5望左勁耐
蝦翁世界第一

Hi5完。娜恩隻手好滑 瓏媽媽好香

block b
仲要c 排，仲要坐隔離囡囡

媽 今晚呢場夢可唔可以唔醒

同瓏媽媽講沙冷嘿

最後the wave沖出去企凳
恩地向我揮手
無憾了

我坐F23，之前已經話左佢2句，完全當我冇到

今次真係似fm
還我真concert

我都覺 無人推你好舒服

佢地兩個成日係我個邊所以成日同到佢地say hi

Btw真係cut左好多歌

已經好掛住佢地

I dont know同419

hi tive同蝦翁對望左好耐

有啲失望 希望有下次同埋唱多啲歌啦

唔燃係呀嗎 上次拍手好趕先換

Block A 有個食Q 好撚閪
淨係識兇人行出黎去寄存
講緊你啊屌你老母

Cut 歌我情願cut 改名 part 或近況傾計part

我要聽ding dong呀

我想聽secret啊

多數演唱會delay都係cut歌既咁又

拍手個下頭腦空白一片 好開心
剩係記得娜恩係頭 咁近見到真係好靚好靚
之後中間係夏榮
去到最後就比人推走左
已經唔記得個順序
係咪娜恩 南珠 夏榮 初瓏 普美
可惜無恩地 拍劇加油

首ding dong 咁就冇左

聽得少歌 拍手冇恩地 好嬲

又係娜恩喺頭 一望到佢即刻腦袋一片空白

好似係普美 夏榮 初瓏

[quote]首ding dong 咁就冇左[/quote

改名我覺得都cut左啲，如果唔係點會得初瓏可以自選新名，近況真係cut得

初瓏最後

170923 Apink #에이핑크 Asia Tour 'Pink UP' in HongKong Song List
1. FIVE
2. 콕콕
3. Fairy
4. EYES
-Ment-
5. ALWAYS
-VTR-
6. MY MY
7. Mr.Chu
8. LUV
-Ment-
9. REMEMBER
10. 별의 별
-Ment-
11. Only One (R&B ver)
12. NoNoNo (Ballad ver)
-Encore-
13. NoNoNo
14. The Wave

via jujoo13

名個度都幾尷尬 concert變fm

D 垃圾石Q
手都未拍
就係咁趕人走
最後望一眼真人就走左

咁應該無乜cut歌，上次都14首

拍手去到普美我輕輕kick左1kick 比普美渣緊左1下 算係補數。 下次又唔知等幾耐

我只係記得開頭係娜恩，Hi左兩次。之後就係我就全力望住普美同叫佢。普美係排第四。

主辦單位從身定義 Concert 同 Fan meeting 嘅分別只有價錢

上次即 2 年前定七個月前？

我係望完蝦翁就空白左

同我期望既concert差好遠 同埋一開始似showcase

上次fan meet喎ching
fyi pink island 有28個stages

我拍手果時順序係娜恩，南珠，蝦翁，普美，初瓏...好遺憾我掛住同波美講野...唔記得理瓏媽媽🙈🙈🙈

演唱會得14首歌?
好擔心台場添依家

最尾我感覺到佢地真係會好耐唔黎香港

錯覺佢地講回憶，又講個人發展

唔好呀

只係差左讀留言 抽禮物歌又唔多 似showcase多過concert

蝦翁真係好靚

不過其實六個都好正

我理解嘅 concert 都係 25 首歌以上
15 首係 mini-concert
8-10 係 Fan meeting

下次又唔知要等幾耐

呢次好感動聽到EYES 既live...真係超好聽😍😍😍

應該cut左歌 hush點解唔唱
我最識唱呢首

香港飯冇人權 希望出年去到韓國exchange 搏con 睇

絲打去邊間
YONSEI 正架 有akaraka
年年都請不少明星

預左冇
有就bonus

娜恩 講
希望 維持 至少 1年1次
硬係 覺得 有d 暗示

有mymy好開心，但比想像中少歌，想要多d舊歌，hush bubibu I dint know, it girl呢d

坐1380偏左第1行d人企撚哂起身，有d仲企上櫈，點睇呀

恩地d live真係世界級

唉high five個記憶已經開始模糊

我成日覺得咁密唔係好事……

其實Remember果度好奇怪。清唱應該岩19/4

希望有yonsei

恩地都講左兩次要好耐先會再嚟

1年1次都唔算好密姐

我都好驚，希望佢地係見呢次黎得好密，唔想俾錯誤期望only，

同埋佢地一開始又好似麻麻地開心，後尾先好返啲，同埋有啲擔心delay原因係咩。

今日見到普美歡騰巴。好靚仔

想要up to sky,run to you

同埋一開波就有bridge,邊會有人入到第一段

有冇大神知點解會遲開始

我諗係配合番講記得上次既約定？

i mean asia tour, 尤其香港

我旁邊個PlanA波衫友 佢話有人入左後台。帶爆炸品
Call左警犬到。
利申：佢有朋友做後台

我都覺佢地一開始唔開心 之後因為panda嘅應援同準備左舉手機燈同花燈個啲先開心

講呢d
好高興
識到你地

遲開又要準時 作為觀眾加佢地都會唔開心

但最尾佢地喊果度好令人誤會

希望佢地黎近多d 新歌啦

agger

你可唔可以叫我搶卡獵人

其實除左揀名個part多左同delay之外
感覺都幾好
只不過又要辛苦六波了

真係不知廉恥

搶卡 巴

我都想聽 ding dong ar~

我影合照都有同佢講

暗號：靚仔

Eunji is my wife個part

其實可以cut返d talking同過場片， 唱多幾首歌囉

咁小巨人真係小巨人

係囉
其實佢地都係換左一次衫

你仲講得出真你好好野

睇完 fan video 有冇人覺得 hayoung 有啲唔開心／心事重重咁？

好似fan meet
唔係個個都想睇fan meeting 野
而家搞到唔知點咁 full concert 又唔係
揀名個度真係拖得太耐
同埋點解Nonono 正常版要係握手歌

Block A有條西佬食蕉定保安真係好仆街

過場片係用黎比時間換衫既, 我真係想知原本個setlist係咪就係得咁多首

三年前去YONSEI 都而家都仲覺得無揀錯 仲係好掛住呢間學校同嗰度既生活

有得去記得報語學堂 好撚高汁 一個sem頂兩年係香港學

仲要第一條過場片都係 MV 嚟...

冇solo stage真係有啲失望

我仲未見到港版初瓏啊

俾上次遲開始仲要早完場

同埋覺得娜恩成晚都麻麻地心情。

我都係
去到ag問又話抽妮又唔在場

講真其實佢地同我地一樣心情唔好

咁易比你見咩

我F20

聽嗰班撚頭係度9up啦 隻狗不嬲係演唱會都會係度

利申係asia expo睇過超過50場 識埋個領犬員

但係有一段係之前vlive比錢睇過，過度播左勁耐
rundown睇埋其他國家既場就知了
希望唔係因為delay而cut歌

我覺得係恩地趕住走先cut歌

仲要已經辭左站長

[quote]好似fan meet
唔係個個都想睇fan meeting 野
而家搞到唔知點咁 full concert 又唔係
揀名個度真係拖得太耐
同埋點解Nonono 正常版要係握手歌

Block A有條西佬食蕉定保安真係好仆街[/quote]

死辣殺保安

主辦唔出嚟詳細解釋一下真係難下呢條氣

多謝AG 坐到頭幾行
聽到Eyes live已經無憾
南珠高音正到
hi-5好開心 可以慢慢行
同瓏對望兩秒真係會溶

揀名果度真心好冷場

抽妮以前係站長黎架？
唔係粉熊先係咩

解散feel

播之前啲apink diary去做過場嘅時間真係太長

唔係掛
啱啱先續約

短期 定 長期 無人知

啋過你咩

有無人知抽妮坐咩位

唔好亂講

唔好解散啊

今日經過ag嗰堆人幾次都一個女人都冇

跟本fm黎

收口啦

收貴人錢搞fm

多謝ag
我都係坐block b c行
大家都一齊嗌真係好爽

btw四周好多連登巴絲

留下的除了影像還有…

7年呢關都過到....頂盡短期內6波各自獨立發展啫....

或者黎緊整隊子團出黎派下歌呢😂😂

早幾個月先信誓旦旦咁講約已續同埋會永遠一齊
而家點會又無啦啦解散

仲有第十年架

我想問件波衫係自己整?
好靚啊

你老母就解散

Hi5淨係記得娜恩頭初瓏尾
中間kick 1 kick 唔知咩排位

收口ok?

講真今次concert因為delay搞到唔知點咁，又趕又短

咁姐係點 係咪真係有爆炸品

第二南珠

Me too
好似冇左普美同夏榮咁
不話同娜恩講左句沙朗嘿

見到主台右邊台前個幾排有好多靚女唔知有無一個係抽尼呢

最多咪佢地要拍野 要暫時分開一陣 解乜散

等新聞啦 我都廢事道聽塗說同埋亂咁9up

我諗應該係單獨工作時間多左，團體活動時間減少

最多 似 snsd 咁

我指警犬係差佬

唔信會散
燉坐block a w70 個女仔慘佢隔離坐咗個激動中年肥呀叔

娜恩 南珠 蝦翁 普美 瓏

今次有冇大神發夢講後台野

我知道順序但係有印象既都係得娜恩初壠

Hi5個陣同娜恩講左句沙冷嘿 佢應番我沙冷嘿
之後到我瓏本身諗住係褲袋抽個心出黎
唔知邊條仆街推我 淨係拍左手咋

明明今次highfive唔趕時間 但個個都唔係好記得次序咁

望住佢地個腦空白咗

agger 希望大神發夢手

agger 希望大神發夢

有冇巴打係睇完覺得自己無睇過一樣
聲又細又delay

好彩我全程都有比心
就連kick到 右手都仲比緊心

無喎， 1380好滿足

delay無人想 不過希望唔係有炸彈
唔係以後黎親佢地都會唔開心

做乜突然間咁sad

可能我地對concert有太高期望
個落差太大

最無憾就係睇住呢個景完場
6 波加油！

有畫面

真係等新聞同主辦解釋下
真係落差好大，如果本身個 song list 真係咁其實真係唔可以叫 concert ...

VIP得背脊睇
個幕又影唔哂

表示hi5第一個男，無污染

其實今次安排仲差過上次fm...本身真係好大期望

無計，唯有等下次
不過唔知要等幾耐

真心唔希望有
得罪講句，如果真係有咁既事，輕則下次轉場，重則...

好空虛 如果我有能力成日去韓國見佢地就好

影合照同初瓏講沙冷嘿後佢對住我笑
我今晚訓唔著

記得

有冇人見到，～18:50 度 check 袋前鐵馬位，有個保安抽咗一個中年女人，同一個𡃁妹出嚟，唔俾佢地排隊 check 袋，語氣都幾重。跟住個女人行咗幾步好似想走咗去咁... 唔知關唔關事。

靚相靚位

俾個delay搞到成個演唱會好似差咁啲咁 hi5仲要冇左恩地

蝦翁cafeupdate

係咪白橙間條衫

見到 係出面賣野果d阿人 加條女

今日聽到普美魔性笑聲又忍唔住笑埋一份

我都在場，不過呢兩個係因為入左條龍賣野所以比人捉番出黎，應該唔關事

嗰吓成個人開心返哂

落野入場賣，真係當自己賣雪糕咩。。

中午機

我估呢班
上午1:00→上午5:40 國泰航空國泰航空 412

我上次都係咁 佢一笑就成個腦一片空白
最後回憶左成個禮拜